\documentclass[20pt]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{numprint}
\usepackage{mathrsfs}  
\usepackage{multicol}
\usefonttheme[onlymath]{serif}

\usepackage{tikz,tkz-tab}



\usetheme{Warsaw}

\title{Questions Flash}
\subtitle{sous-titre}
\author{Niveau Quatrième - Développer avec la distributivité simple}
\institute{}
\date{}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\begin{document}

  \begin{frame}
  \titlepage
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
    \begin{center}
        Dans notre refuge, on compte 210 animaux.\\
        \begin{tabular}{|c|*4}
                & Mâle & Femelle & Total \\
            Félins & 50 & 61 & 111 \\
            Canins & 50 & 49 & 99 \\
            Total  & 100 & 110 & 210\\
        \end{tabular}
        On choisit au hasard un animal du refuge.
        \begin{enumerate}
            \item Quelle est la probabilité de choisir un chien ?
            \item Quelle est la probabilité de choisir une chienne ?
            \item Quelle est la probabilité de choisir un chien, sachant que c'est un animal canin ? % à reformuler ??
        \end{enumerate}
            
        \end{tabular}
    \end{center}
  \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
    \end{center}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
    \begin{center}
    \end{center}
  \end{frame}
  
  
\end{document}